砌女LIST 求指教

唔好意思阻阻咁多位巴打
最近小近想砌條新女
BUDGET 就around 11-12K
FOR 打機( PUBG，CS，大作)，畫圖
參考左悠二巴打同HK TERMINAL
自己整左張LIST
希望各位巴打評評~麻煩哂
CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K

MB: 唔知點揀~心水係方便日後有機會再升級

GPU: MSI GeForce® GTX 1070 Ti GAMING 8G (*依度想請問下邊個牌子比較好，爬過下文見巴打唔推介GIGABYTE，想請問下MSI 依張O唔OK，事關想搵張散熱好小小)

RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )

PSU: Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular (*自己揀~小弟唔識所以揀左隻大W數D 既，請問下依隻有無問題

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

機箱未諗到: 目標都係想搵過易散熱既

依家未計機箱同MB 都差唔多 11K

希望咁多位巴打指教下

麻煩哂~唔該哂

CPU COOLER??

加埋板/機箱你預加多差唔多3K左右

Pish

老老豆豆 就黎出11系gpu，唔等？